不如星期日做一個18區遍地開花道歉大遊行！

其實星期日可唔可以做一個類似當日稅務局道歉活動嘅遊行？

既然所謂趕港豬或者藍絲唔想破壞，就做一個道歉嘅遊行，同大家道歉。希望大家體諒年輕人嘅苦況，其實香港人係同情。

諗一諗雖然係好和理飛又好戇鳩，但係總會吸引到一啲港豬支持我哋。

唔知呢樣又得唔得呢？

道咩歉？
係要向香港人解釋破壞黨鐵嘅係黑警啊，香港人無做錯到啊

仲有，美心、優品360、富臨被拆鋪根本抵死，無做錯到

對抗警暴，1011 十八區開花